Nike 討論區

好似無人開

推推

Air max 1/97頂帽好少人買 但又唔比人買兩頂 想幫frd買頂都唔得

好似幾令

有冇人討論 vapor street

抽唔中對鞋可唔可以買

唔可以

只係ps7有帽，另外2間Kl中鞋都無得買帽

出面收緊$450

有無巴打可以幫買頂帽？我中左KL 無帽買

. kl 冇份屌

ps7門口已經有人大量收緊$450，
巴打你應該出$500先有人放俾你

+1

頂帽原價幾多錢？

$229

而家vapormax有咩色好買

而家450咁當我冇緣份

各位其實可以企硬嗰價 等收鞋佬提升叫價就可以 佢地大量收2100嗰d真係唔洗理 唔等錢洗嘅hold住先都仲得

著緊 你想知d乜

Air max 1/97 幾錢？抽唔中

見到好似炒到3000幾

個底係咪耐磨過對epicreact

見過最底3000

隻vapourmax 2 黑色好靚

黑

好想買

今日去銅鑼灣間nike點知係到演講唔比人入去買野

vapormax moc 2 個款似laceless
唔係橡筋帶咁 正
等triple black

nike react跑第一下落腳真係feel到好彈 但幾腳之後就好似普通鞋咁
舒服過zoom fly, zoom fly就support 好d

原來我中咗兩對9號

岩岩收左對8.5 3300，想買埋頂帽一set過

1/97?

2100，自己拎上stockx賣好過

冇睇acronym light bone價錢入咗end籤 ，但應該唔會中嘅.....

小心蟹

終極黑馬

怕就cancel

有得cancel?

Cut PayPal linkage?

平時都冇咁貴，中哂伏

起碼2500以上啦

Yes

頂帽好貴 收唔到

你就好

本身有3對 但個fd無去拎
利申 自用 一對想換7號比女友

咁好運
放左佢再買7囉

抽鞋從來都冇我份

而家有個掣取消啦

升到$700都有人收

700不了

vapormax moc2好靚

幾時派彩？

入返對鞋到 有cancel entry

後日掛
不過普通版moc2都靚

屌你抽中唔攞 想自用都唔中

條尻頭個無時間

air max270買唔買得過

見到喇，唔該哂

Ebay價都係2千幾咋 end要$25xx

站在用家真係唔值得買700蚊頂帽，如果拎黎連埋對鞋一齊收藏既勉強可以

有無人著緊atoms x airmax95
之前end 果度唔中籤

放唔岀

講真對鞋係咪真係咁令
我又唔覺 但又好想擁有一對

你有一對放???
本身想收到UK5 送比女友
可惜抽唔中

有無人想要對AJ 11 UNC 色同atmos animal air max 1 US10

係啊,官網有得買

呢對係我2018 必收既一對，上年11月等到佢依家出

黎緊等諗都係等off white air max 97 part 2

唔啱size喇咁 us8.5

vp2 有咩色岩女仔
灰粉好似麻麻
唔知呢兩隻香港幾時有

Epic react點解仲未返貨

呢對仲可以邊到買到 幾錢到

$4k頭，升晒

咁算啦

中左伏END

原價放CDG Air Max 180 Black Pink UK12

有冇人知呢對邊度仲有？ end已經冇碼

真係唔見有

白色好睇好多，btw買鞋我唔會後追，後追代價大好多

果陣無留言

同埋我工作關係唔著得白色 好易中招

有無人知今日又排乜？ ps7

英國nike，不過得大碼

樓主正戇鳩

佢哋慣性排隊 ，有時冇野都排

番工唔洗著咁貴既鞋

樓上鋪好似有預訂

唉加幾百放左佢算

1中1，咁都中

你要咩碼?
早排幾個星期先齊碼
not end

返工著呢對咁串

屌你牙 琴琴

驚整污糟

個底好硬 但都想入手

頂尋日講完對acronyms air VaporMax ，今日就中咗Adidas籤

屌 那 媽

Racer blue tint ,block white 邊度買最抵屌

更正係nike，自膠一打

抽咁多次nike無一對中過
中左呢對

但今日IT門口都係好多人去入籤

睇下hbx有無機

無 hbx西beast

請教下 呢對係咪好受歡迎？
無留意過呢對

每次同acronym cross都好多detail位，呢對真係一般般

1/97有無上腳相
我仲未著

諗緊賣唔賣 個fd係咁話要
又換唔到7號比女友

女友中左 Vapormax ,但佢聽日去唔到拎...
點解佢唔揀網上送貨!!!!!!!!!

同我個fd一樣

好撚嬲
點會咁撚醒唔揀送貨

我昨日同人交收完拎番公司試但無影相，呢對個個都話靚，女仔著仲正

我建議你直接收對7號，再賣左對9號

我女友著5.5號，一係淘寶，一係stockx, 香港好似無咁細

Us9.5想換10

Martin Kong

想買vapor street 係咪只能外國網買？

Btw, 睇住周董上腳圖先啦

Us10
End得返us11

巴打 對1/97 係唔係us9 如果放你會放幾銀呀

我仲諗緊 我好想要
但女友逼我賣...

仲有uk10
airmax 95偏細
如果你平時著us10, 要著us10.5/11

想買vapormax flyknit black...邊到仲有

呢對炒唔起

見有人放3k

對presto初初$1800收左幾對olive
之後升到$5xxx

想收對
Nike Epic React Flyknit White
us10.5 or 11

Off-White第一季咪又係咁

而家對比9月時貴咗幾千

個時見過ow hyperdunk最平2200

依家最平好似都4-5000走唔甩

依家無7-8千都未必收到

後追真係好貴
想收到acr lunar force black white 都冇人放

Hold 得過嘅

努力

加密share啦

過左去就算啦，後追無謂。
我原本期待白OW Vapormax

但見到會出OW air max 97黑/ 白綠tick

真係好期待

中左對vapormax acronym 都唔知要唔要好

又有排炒

有冇巴打知道邊到仲有FlyKnit Racer買

冇諗住要咁抽黎做乜撚

得閒無野做

咩Size?
我想要US9/US8.5
利申:女友中左但拎唔到個位苦主

9號呀 exit貨

其實你係專登去抽wor

放vapor street white US9

經過抽下昨窩

Nike真係好癡線，Adidas啲價剩係識跌

放vapor street cream us10.5 28.5cm

想問下邊到仲有全白roshe one

flyknit racer著us10 vapormax flyknit係咪都係買us10?

有無巴打知epic react白藍幾時有貨
行過太古cwb都斷哂

我有興趣，不過唔知啱唔啱size, 佢係咪同其他vapormax 一樣size?

如果巴打會割愛可以TG我

有冇人知道Street 米色US12 邊到有得買？

對我黎講，好似yeezy同Hu Nmd 呢d限量版既鞋，雖然出唔同色但總係感覺變化唔大，無一種唔捨得著既感覺

家陣仲著yeezy 9成大陸仔

又唔係既，但唔會當係d咩限量野

拎黎粗著都ok既

果陣都想買

而家大貨到
但真心黑人著先得

原價又無所謂，炒價免了

對，但nike成日都收收埋埋冇咩人講

今日派彩對acronym

How much?

Ps7?? 前幾日行過見到隻龍船display US12/13

其實啲link唔係人地share真係唔知可以邊到搵到

Ow aj1仲炒到幾錢？

Add telegram ok?

有冇人知邊到有得買

邊到仲有AIR MAX 97 OG BLACK VOLT

fk moc 果對vapor max派左彩未

想問下有無人放vapormax acronym us11 一對
有興趣放留價tg me thanks （可以用aj1 bred toe全新us11 換

我覺得大大件OW TEE 先大陸🤦🏿‍♂️

有冇巴打知仲點樣買到react 白色果兩對

最後都係自己着咗

恭喜哂, 快D買對俾你女人塞住佢把口先啦

補番圖先，係公司試

好痴頭髮碎

好撚靚

得us13

原來Game royal 呢次咁大貨

對sw am1/97咁少人放9.5/10

講緊咩

佢講緊對藍白aj1 fragment 平民貨

Aj真係唔太岩我

連卡佛有得抽off white vapormax black

見到facebook 都有, 不過就3500左右, 要收就快, 唔好後追

3400收左對10

呢對大size 係會貴D

3300俾人搶左對9.5 買true to size算

巴打邊到睇抽鞋啲資訊?

成日都會miss左

我都係係facebook / ig 睇番黎

咁你今次係喺邊到睇到?

連卡佛個facebook page

放左對3200 US9.5

數量應該唔多

邊到最齊嘅資訊？

想要對8.5 但成2k

我都係，如果鐘意真係會破產

同埋都唔比買咁多
話無位放

呢到

有冇巴打知今次對off white vapour max PS7有冇得抽?

呢D等公佈, 我估有

呢個點都要抽 話我賤格仆街都咁話

永遠自用既就抽唔到

炒家就抽哂

大把人自用
利申 小炒 但唔扮高尚

呢對抽到都會自用

白色下月14號出

靚價 依家西size都3400

見到有鞋鋪既人開始收3300-3400 好快又貨源歸邊

放去外國fatfat 外國上到4字

原來馬高斯阿朗素係西班牙人
一直都以為佢係意大利人

回錯

我最初都以為係

其實佢幾靚仔

佢同佢老豆成個餅印咁

3代都係踢波

佢啲罰球幾好丁

直頭勁

我返工要咁樣 好多鞋都係咁

有得走

燈芯絨同flyknit 個D鞋都適合係salon著

無得走後門你都唔信啦

利申:公司做名牌批發

唔適合先岩

但我對對都係

巴打

巴打有冇Balenciaga Pouch 賣？

比較潮個D有 off white, gucci , balenciaga

balenciaga銀包？

有無圖, 可以幫你問下

我返工更衣室污糟我都已經唔敢著返去
放假先敢著靚鞋

呢D我地都有番, 你staff price應該50%off ?

冇咁多

嘩 有咩多？

想送比女友

有無圖, 因為好多隻色

銀包女裝就多D, 男裝少D

想問下如果huarache 著US 10
Jordan 11 Low應該著幾多號?

幫你問下, 再覆你

有冇D女裝卡片套個一類銀包

賣哂了,大概2800幾, 我過幾日落鋪再幫你睇下

麻煩哂

問左, 係有番過不過賣哂, 4千零蚊左右

落鋪再幫你睇下

我地有機會會再番,如果有番既話再問你, 但開始準備番18FW, 所以唔好抱咁大期望

我都知

sns 同 endclothing 都可以入飛抽vapormax

Atmos X Nike Air max 90

source: HK-Kicks

貢那正

東門大貨

點解sns 會唔比我sign up?

有冇人知而家邊到仲有atmos am1 elephant賣？fb group都無人放

我無問題，聽日再試下

假野？

Nike 專門店

好想買

D收鞋佬都成$4000收了

用家原價入

無諗過會咁快升，以為佢會維拎3200-3300呢d水位一排

Same 不過仲未上腳

3400俾人飛機左唔入嚕 等ow算

我之前都試過，等陣再試就得

D人見個勢唔對, 即刻收埋唔賣勁仆街

擺多日可能又升梗係收埋 不過4千應該頂位

如果唔升就拿拿聲追番對啦, 呢對值得擁有

本身想入多對儲 不過諗諗下都係算

見有人收5k up，唔知係咪吹水

細size 已過5k

好彩3k入多左對儲 升到嘭嘭升

點解會升呢量好小咩

極端既size 4-6號, 12-13號呢D都會少D

香港好似無4-6.5號發售, 因為我個日去尖沙咀KL都係得7號以上揀

係香港先咁on9

4000真係搞唔掂，睇下ow咩價先，食兩對炒真係會痴線 希望抽得中一對自用喇

ow 黑我估5500左右

Nike有得抽ow黑未，有冇得門市公開發售

本身都3k收對7.5黎儲 點知比人飛機 之後算鬼數攞d錢黎買對acronym vapormax 黎著好過

已經有一對就由佢啦, 展望ow vapormax black & white

反而ow呢兩對冇咩興趣 抽到都係賣

今年仲有好多對ow等著出

抽下又無壞
反正都係抱歉

Ps7有無得抽

有無巴打知道邊到仲有vapormax triple black laceless us8.5賣

諗住等下睇下有冇新色

真係唔知

留返對9號比自己 其他都走早哂

有無人$2500放對US10 Acronym x vapormax我

想問問邊到可以入手air max98og男裝
上個月係台灣得返女裝

我有對US8.5想放呀

想買對全新racer 2.0/ 3.0邊度會有

對sw 1/97升到4200,4300

大陸收緊5000人仔

今朝見到個七十歲呀伯著laceless vapormax
點睇？

想問下點解endclothing貴咁多

冇乜野, 佢鍾意咪得, 不過驚行得太耐對佢對腳唔係幾好

o係endclothing有得抽果d鞋不嬲都貴過人

抽唔中之後比個價咪仲貴

kikipipi 仲賣緊4000人仔 hot size

其實巴打們係NIKE官網邊到禁D LINK抽鞋 好多對都過左先知

其實你save 低上面條nike link 已經得

呢對咩來頭咁勁?

其實我係懷疑呢排好多名星著, 所以先會坐火箭

唔係外國貴係香港nike定價平啫

睇唔透

真係癲

真係好多明星著

End抽Adidas嗰啲比香港專門店平

中左再上黎問 ，始終未全面發售好難講幾錢

Adidas定價唔同nike啫 yeezy外國都唔洗2000香港都220

唉好地地升到仆街
點入手呀

屌佢老母炒狗死全家 想收對air max97 sw著 炒到成5000 點買得落手

Air Jordan 3 Retro Tinker Energy US11.5 有無巴打岩

有冇巴打試過Vapor street
著去跑步掂唔掂

如果人仔唔係咁貴既話, 都買得過

Ps7聽日係咪有得排籤？

未有消息, 但it有得抽

講下暫時已知黎緊2018 傳聞會出邊幾對值得留意, 當然係咪真係會出無人知

Tom X Saches Mars Yard Mid

Acronym x Nike Prestos Mid

當然仲有off white

真野黎？對番港幣加運費幾錢？

Acronym
同ow force
個人認為依對型過之前the ten

kikipipi國內好出名, 超強既後門貨王

我諗都4600-4800左右掛

反而我覺得ow force 1代detail 位好多, 呢對反而欠缺誠意

不過都係比炒鞋佬玩曬
其實有冇人知佢地邊度有咁多窿路
平時想買對鞋都難
抽又永遠唔中

的確係
利申：走後門 但係自用

Ching可唔可以講咩途徑

之前又話air max 95 og 會復刻3月有得買
到依家影都冇見過 到底堅定流

過4000真係要諗下

Nike不了 等緊off white converse

好靚 但唔捨得炒價入手

$1799

係咪今日派彩

再諗又升幾舊

果斷pass 3400俾人飛機左索性慳番 本身3400都已經好肉赤

新手想問aj 11 retro low幾時開賣？

抽中就係

thankyou for......

祝你下次好運

搵定下對目標啦

可以回下血先

NIKE 官網 從來未中過

nike官方抽？我未收到email

一樣

應該未派彩

中過一次top3

抽籤現已結束，我們正在處理

中過1對OW BLAZER

最近想打翻籃球，有無輕身，低筒籃球鞋介紹？覺得籃球鞋都係nike舒服啲

12點派彩未
中左自用 有多益巴打

LM 排定先

LM

Lm

仲未有信息同email

抽咁多次乜都無

又想炒到幾錢

講真係好中意 但本身3500都要諗 而家咁搞法由佢算

睇反唔係今日派彩
定我無中咋

Ow presto一開始 4k 之後6k 8k 依家12k
你自己參透下

有分別咩

presto 有見過4K咁低咩?

我見過最低5.5-6左右

依對都無上代對果對靚
但白同黑 我會簡 白色

玩完了 sorry咁多位巴打

下次抽到先講益大家

仲有希望既

頭先睇話處理中

Off white air max 果對好彩我4400入左手
依加升到6-7000

仲有機會呀巴打
Lm先

之前有諗住入硬對白色, 但見到會出ow 97 part 2, 都係留番D等錢等ow 97 part 2

靚咩97
Btw
外國依對炒到勁撚貴
咩事

呢對係MoMA 限定版, 得美國發售

我自己鐘意97呀, 上腳好正

仲未派彩

呢對大家點睇

上季靚d

想收對US11 最好flyknit
TG:xdd123

真係好靚

幾時派呀

冇期望就唔會失望

彩已派

抱歉，
祝下次好運。

祝下次好運x2

8中0

利申 叫fd幫抽 唔係9入 唔好屌我

Off white 個網幾點派？

唔中 但個friend中左us9

鳩抽 淨用自己AC抽中左

唔中連卡佛

白色幾時抽得？

唔中

14/4 發售

我連抱歉都無sd比我....

又唔中 冇次中

我次次都收唔到email 要我自己登入睇 有無人都係咁？

第一次抽off white中左
抽左yeezy n次又唔中

有時會遲收到

中左對us12

想收ow vapormax 又要準備啦, 唔好後追啦

唉食炒算

多謝！多謝曬

邊到抽

老連

咩鞋都未中過

Email比你的？

每次抽想要的鞋都要預左食炒的心態

其實off white靚咩 真心

有無人收到exit sms

老連可以係邊度check？

當未派

好似只係收EMAIL

中左

收到連卡佛個email以為有料到, 原來係通知我抽唔中

女size係咪仲難中過男size

有通知好過無既 起碼知自己得定唔得

咩size都難

貨又小，又多人爭

又唔中 無次中 唉

冇次中屌你

炒到5k屌

5k咪算平囉，對air max都4k-5k la

那有錢你老母

黑都估到唔會好貴
但白色應該6-7k

都唔會中嫁喇

It幾時派

收唔到當派咗

抽足咁多年，就咁多年抽唔中召集區

Nike 連卡彿 都唔中

仲有end嗰一大堆未開

2nike 2連卡 都唔中

IT 己派

都係唔中

唔中有冇message?

想知加一手

又上到5000買撚阿

唔會有

ow預左5k 以上

Nike 連卡彿 食左白果

BTW CLOT派左彩未

Clot?走晒後門喇

得返END未抽

好似從來未見過有人係clot度中

好耐之前有FD中過一次咁大把

HBX大戰clot
邊個難中啲

預4字炸 屌成班5字都搶

HBX 一定最撚難

一望到以為佢收.....點知係放

有無抽到咁撚多對呀

中過air max 1/97

但起碼真係見有人中HBX

Clot而家只係資料收集網

part 1個時幫女友收過38號$4700, 之後最平都講緊5000, hot size 最平都5500左右

唔會再係clot度抽

無喇我10.5見到5000都有人want

試過一次過中哂兩間

無水位既鞋都會中下既

4字真係難D

ON9 點解可以中咁多

到底要幾多AC先可以中到咁撚多對

應該過千

3.5k會諗諗

Stockx訂返來算

Stockx平兩舊

但唔係話一個名抽一次炸咩？點搵咁多人？

計番差唔多架咋

加少少錢收，好多人唔知價

ithk係咪已經完咗？

唉 想自用又唔中 買黎炒個D 人又中哂

佢哋揾到班人入簽

收黎自用最好時機, 依家多人放, 可以壓下價

抽白色
反正我無白色鞋 返工唔著得 話咁快污糟

你返工個度完全會ko對白色

趁個價未彈起時，有4字都掃定先

其實早買有個好處係買到假野既機會細好多

係
但依加唔買遲下少貨
又升多1-2k

其實假野未出已經出現左好耐

Stockx 好處咪幫你check埋真定假

依家D人肯同你一齊去鋪頭拎, 咁咪唔洗驚假, 所以早買安心D

呢條友都好有心機

想問下邊到有epic react 現貨試？

真係中埋ow vapormax 呢個月得acronym唔係正價買

屌你

Sogo

想問下呢對香港其實出左未？
香港好似未見過
但係又見歐洲有少量女裝賣緊
究竟香港係未出定已經sold out?

放Off white vapormax 2.0 US7.5 $4700 可小議

有冇巴打放ow vapormax 9/9.5
好過益出面

去fb放啦

2邊都中過 不過各一次咁大把

Offwhite vapormax係咪跟返正常nike size著就ok?

有 nike門市有得買啦果陣依對

我會買大半碼

vapormax 97 silver bullet又秒

難聽過粗口

9秒9 襟到對自己碼

正常腳型 +0.5 , 我偏腳自己著 vm +1 , 都有聽過有人著返正常碼

Hold 左陣個價升左千幾 昨日4700放左

0.5穩陣d

係 , +0.5 最常見

每次上架都俾人用bot搶哂

有無巴打有ow vapormax 2.0 US10.5

呢對都搶真係冇人性

我有喎
$5000？

我有us9

Tg?

放US 9

放Vapormax off white us8.5

銅鑼灣hysan 有

唉 END 都係無

官網對air force max下咗架

點睇結果

email, 如果中左會即時過左數

收到email 我都無

Email 都收唔到

得返HBX

全炒

咁易咩

BOSS級數

不過上次都係中hbx

明明全炒先係正常⋯⋯⋯

YEEZY都無咁難抽

可小議

咁offwhite個價都高過yeezy啦
同埋啲人愈來愈識玩 愈來愈多account

放off white vapormax 2.0 us9

yeezy beluga 2.0個時全球發售差唔多有10萬對

過左2018一對正鞋都未中過

心態很重要, 隨緣啦

end clothing 真係傳說黎

Nike launch 抽係咪entered等email就得？

唔係傳說 中過bred toe

可小議即係幾多

Tg我咪知

hbx 有銀子彈vapormax 97

其實買籃球鞋有冇咩網站平?
想買對LBJ 15, 原價要1599

有冇人知點解royal blue跌左咁多
由開頭2400到而家1800都冇人買

其實只係普通大貨AJ 1, 根本唔應該有炒得起既理由

soldout

Sell off white vapormax us9.5
Tg

大貨都買唔到 考慮緊1800蚊收

想喺stockx買vapormax ow
我用paypal俾 入面有HKD balance
佢係咪會先扣咗balance 再扣credit card?
求解答

好似係
你張卡有1000$ 餘額
你對鞋2000
咁咪應該找1000

會扣起credit（但未過數的），到佢check好寄嗰下就會過數

你買幾錢

未買
等佢跌多少少先

應該係用balance先的

Thanks

巴打加左你, 有同事想要

唔係黑白紅既GR 一代邊值二千
等緊跌到千五

OW VaporMax 暫時個價都幾合理，4字頭入得過

放off white vapormax us9
5000 可小議

岩呀巴打

算啦 都唔夠人黎抽

黑色都搶到咁，月中白色真係rip

冇諗住中就會中，萬試萬靈

仲有冇機會買到粉紅色嘅roshe run
今日喺觀塘見到 但冇我碼

個匯率好西

可以較返做跟銀行匯率

已經開左5個ig ac
希望扑中一個

用入面balance兌其他貨幣都得 ？

500個都未必

你買咩size?

著boost著到好悶
想買對vapormax行下路試下 但門市又唔齊色 btw 試大半碼都覺得腳面好緊

唔得

$5000

咁咪西囉

4500搵到對對10.5徹底放棄sw am1/97嚕

HBX 都派埋

見到d大陸狗整到對off white vap
唔認真望拎黎望都幾靚
5-600想著黎玩下

自問成皮一對 買唔起

買對假野玩做乜鳩
買唔起就咪著啦

聽日派

派左啦？

佢ig fake?又話31號6點派

epic react 白色 us10/10.5 番左貨？
請問巴打們邊到有？

By 6pm喎
同at係兩回事...

請問依家邊度仲有air max 98 gundam賣？同埋幾錢

唉 跳樓

hbx都唔中

唔會預中呢間野啦

利申：中過
每次都係一飛 參與下

幾錢？

放offwhite Air VaporMax US4.5
有冇絲打想要/巴打想買比女朋友？
有意tg

有無人排緊Aj Easter

想問下如果係nike官網抽中對鞋 但結算果陣話未能成功購買 可以點做

有無ching知epic react flyknit NAVY邊度有得買？ 感謝

vapormax 1 全黑（最黑個隻）
男裝 有冇師兄知邊度有得買

佢自己寫at 6pm喎

佢呢到寫by... 梳 我都睇唔透

都係個句
hbx vs clot
邊個難中d

只要相信 夢定能飛
呃下自己先

兩個都未中過，但中過傳說既END.

3月份日本出返Air Max 95 OG
今日終於到我手啦！

買在幾錢？

左

正價買
Ard $1300

我看到炒價1500諗緊入唔入

邊度有 想買綠色

紅色黎

綠色我上星期炒價入左手

無見過有人放 綠色炒到咩價位

會唔會扺落原價

Neon 冇哂㗎啦
Solar Red 可以試下大型美國鞋網Exxxbxx

1800 入

等緊都係走去入埋對紅色算

梗係唔係易中

Neon 1800入，抵喎！

facebook 見到即約 個師兄話擺左成個禮拜都人問過

我覺得NIKE仲難中

想問下vapormax flyknit utility 會唔會軍綠色版?
起IG見到款連鞋底都軍綠色,但GOOGLE又無
起咩網站可以睇到未來會出的款式?

仲係度呀，埋黎睇埋黎揀

咩size?
我size就可以幫到你

留個TG

打電話上去客服啦

呢對AirMax97 係咪一定要食炒價入
我姑媽冇啦啦話想入番對自用

4字頭了

想問下airmax180邊度有得買，次次上網都賣哂岀街又唔見有

早一個星期可能都有機會正價入，現在

細size 5字頭

唔抽中點正價入？

3500即入囉

us4就6k

唔該巴打 問之前打左 咁岩係大陸幾日 唔係香港 冇得即日攞即日著
不過頭先搞掂左 成功訂了

邊到有1800？想收呀

放對off white vapormax 2.0 先
Us7.5
Tg:pliplioo

game royal定royal呀
1800收到royal我收100對

Royal都係二千頭唔係好升到 game royal就跌穿左二千

推

放off white vapourmax US8.5 $4800
今日兩點中環站fast trade

正 我想入對自用咋

想收對us8.5 air max 1/97 sw 自用 唔知有冇巴絲想放

你出幾錢收？

想要SW Air Max 1/97
等左成年 用晒方法都買唔到

用錢解決

留TG傾?

Fb group 有呀

大家覺得對air max 97sw會唔會跌
定會一直升？

見頂啦

咁你覺得想買 係咪等一排先？

鐘意就買啦, 就算跌都唔會跌得太多

React 會唔會返貨

就係好中意先問下

我好怕買到假野,因為我會諗越遲買,買到假野機會會越大

所以價錢只係一千幾百上落的話我都唔理, 真係鐘意既野會盡早入手

咁又真 我都驚假
因為我都諗左好耐 望佢跌 但好似唔識跌咁

希望你盡早購入心頭好啦

跌都係幾餐飯錢嘅距離，盡早入手算啦

而家出去入手了

知唔知點分真假？上網無乜

依家暫時都未有高彷, 睇住先啦

唔該巴打 我都睇左呢個 假得好緊要

睇落stockx好似仲便啲

早買早享受呢句野我已經深深過會左兩次 上年ow zoom fly一出無入到依家坐左火箭 對sw都已經醒目一出諗住食炒 點知為左慳嗰一兩舊 倒頭舊左成千蚊 所以今次ow vapormax一早即刻食炒入左 中意就真係唔好等太耐
一黎驚坐火箭 二黎hype款越易買到假野

灰色同黑色（唔係黑藍）其實sogo、海運、mk都有貨，只係唔齊碼

今次洗左幾錢呀

買左弓弓 我同你一樣呀頂 諗住佢會跌一兩百 點知升左成千 屌

4500 ow vapormax US10.5

不過呢對真心正

靚價

未捨得著住

4800都良心價

白色真係堅靚, 等睇上腳

之前俾人講完似溜冰鞋

vapormax 個底我麻麻, 但如果vapormax鞋身 + am97 or am1底就正啦

一早想買了 真心好正 隻色好少鞋咁靚

頭先fb group見3500但爛QC，有HBX貼紙，但感覺伏伏地

其實依對野係咪都見頂
個價有跌冇升

呢幾日見個價冇乜點郁，升跌都係10美金左右，外國group就貴啲

今次依對啲大陸泰國收鞋佬仲未蒲頭

放左對比泰仔 $5000

官網有任買喎 買左灰色著黎跑步

放對off white vapourmax US9 中籤貨有單 $5200
有意Tg

岩岩見到有人放US9 $3799 bee group

想問下邊到仲有air max 270 dusty cactus

見佢話SEND左email去HBX到問

貨物出門，恕不退換
更何況HBX D職員串過馬撚
彩你都有味

比錢前人地職員會開盒比你check，無問題先收錢

咁又係，衰自己唔check，唔介意嘅個價真係幾靚

回到4千頭就差唔多
d人擺4800連lm都無

放
Air max 1/97 sw us8

Air max 95 atmos animal us9

有興趣就留tg傾下

放vapormax acronym us9.5 一對
有興趣留價tg me thanks

Game royal 會唔會落1300 1400
好似無乜人買咁

點都有幾百水位
1300咪等同原價

放 Off White X Vapormax
US7
＄4600 （少議）
調景嶺站交收 （可今日交收）
詳細tg ：

除左上網抽仲有冇地方可以門市買到off white X Nike vapormax flyknit? 想等佢出白色之後買 唔想食炒價

如果有既話, 我諗要訓幾晚街

真係好想買 次次想買鞋都抽唔中

自用都可以既，3000可以入手，但SIZE唔岩

啱我size啊，掙扎咗一陣都係決定忍忍手

小心D好

要買梗係買對靚仔架啦

Off white vapormax us9.5
$4800 有無巴打岩

我都有對us9 有冇巴打啱 益自己人

我都有對us10唔岩著 有巴打岩就出聲啦 益自己人好過

次次抽鞋都唔中 把撚

巴打會賣幾錢

香港點會都有門市買
門市買 就唔會炒到咁貴
同埋 都唔夠班南亞裔排

同上面位巴打一樣都係4800

有門市=南亞買晒
抽都仲有一線生機

第一次留意炒鞋,250美金賣4800港幣,呢對鞋既受歡迎程度算唔算高 ?

想要 自用 巴打 放幾錢？

唔知你咁樣tag係咪問我?

我就上面講左 4800

$4800都叫益

幫frd放
Off white Vapormax US7
HBX 中籤貨 Check過無問題

d 貨多到

抽個隻有結果未

睇怕樓上班傻仔仲strong hold 緊
而家放四千頭都少人留名

港貨?

$3800好抵wor

邊到買？

應該跌落去呢幾日
仲有班傻鳩放五千四
四千八都冇人要啦

抵啲職業炒家賺，揾到咁多貨

$3800都收到算好彩

依家連收鞋佬都好似食唔哂D貨咁

依對幾錢？

3800
放stockx都唔止啦

StockX 仲要升咁少少

而家大約2000，大size貴啲

只可以話巴打真係好彩
搵到個咁心急放嘅
有運

依對都係買大半個碼比較好？

等蟹lu

點會蟹

過四千都難放 我岩岩放左隻us10 $4300
賺少當贏算

咁撚多貨條友

我咁睇
貨就唔算多
但需求就少左

要d時間去消化，而且只係舊酒新瓶，吸引力的確係細左

見泰佬fb收完轉頭個邊對返港紙放6xxx

收鞋佬多謝你

好似係日本貨

無疑依家的確係真用家入貨時間

ccming

海鮮group就算啦

漁市場?

都係嘅，要入好就依家入

有貨唔係好出奇咩
見到即刻買了

炒到咩依對

呢隻色有咗成日啦

有冇機會買番vapormax triple black 全新🤔

自用
等左og好耐都冇

邊度仲有black racer blue react買到

有冇人係stadium good 買過鞋
想入對atmos

345美金

下對幾時開抽

345美金算唔算貴

新色對米色好似仲靚 不過好似係女裝

其實係咪Nike hk 官網到抽。禁邊到 搵極都搵唔到
新手想知

我都想知 之前save左條link又無左

Google第一個結果已經係

好貴

有冇巴打放acronym lunar force 黑色

上谷收啦2千頭咋

真係搵唔到
介唔介意比條link黎
同埋依家冇野抽係咪入唔到

到時有野抽你搵哂成個nike網就會搵到
重點係你要知幾時有網上抽
有時淨係鋪頭抽

睇size , 見fb 最平1500都有

345好貴，我對us10都係放左2000俾人

呢對跌得好快

agger,成日唔撚記得,今次offwhite又miss撚左

Miss左同無miss一樣都係唔中

依對係咪定哂價 唔會升架啦？
出面鞋鋪us10 幾錢？

唔見街舖有，價就應該唔會升

有Fd us9 1800收左

放 THE 10 : NIKE AIR VAPORMAX FK (AA3831-002) size US 9.5

放nike vapor street flyknit 綠色US8

telegram: Ward123

racer著10號 vapormax著唔著到10號

我racer著9.5
vapormax一樣著9.5

早幾日係條街度見人著對 98 gundam 幾靚
我知出左幾個月 係咪正常都唔會有貨

好想買4%多過react

水貨舖實有貨不過炒價

香港行貨無返過男裝

金子彈好型

圖？

師兄唔會唔知邊對啊

4%淨係適合要黎齋跑, 正常腳型&跑步老手先至岩著;
epic react就for一般人出街/跑步兩用

通常幾錢到

早兩日d grp有人$1600放 個價都回到$1800-$2000
$345usd貴到傻

有對us10 想放左佢換對10.5

Gp收1600-1800

但4%堅貴。
千9蚊用黎跑
知d精英跑手(無贊助果d)都係揀練interval同長課先用

Nike Air Max 1 Ultra Moire 邊到重有得買

Vapor street flyknit跑唔跑得過 vaporfly elite無機會入手 用vapor street代替

有冇人放對全新 REACT WHITE

US10.5 or 11

Vapor street flyknit = 行街鞋

react 白藍
有無巴打見過有42.5

98 gundam 男裝 應該要18-2000 先收到

之前外國網1300入左 等Nike就食屎喇番得女裝唔知做乜春

可能好似racer betrue咁之後成批拎去outlet賣

巴打
我有對全新epic react 白彩42eur
有興趣就tg medott
謝謝

想收對Air max 1/97 US11 有冇巴打知咩價

想知遲啲出返個對kd4會係點買 又係要排隊 ？

nike epic react 如果唔介意既話返大陸東門nike專門店仲有og 色，大把貨，但好貴，要1200幾人仔

>= 4000

新果對nike free rn flyknit 好唔好著

想買270夏天襯唔襯到短褲

好舒服

Air max 270 flyknit香港係咪未出過？

復活節個對af同flyknit香港係咪無得買

依架除左fb group之外要搵racer oreo 2.0係咪好難

想買呢款全白，但官網已經冇我size

Undefeated

識野巴打
不過undefeated貴
想入對金子彈

o係旺角forest地下果間見過有女裝綠色

有冇人見過

早兩日深圳cocopark果間專門店見倒有

香港係唔係唔覺有

ps7無咩

希慎都有但無問有無碼

過兩日去睇
唔該大家

要擺幾耐

遲d一定會升
佢地點都唔會驚
過多掛多明星著就會升

抽到 都唔知放好定自著
我都覺幾靚

白色就唔置在果2000銀啦
升到7000都有人要

話事話，14號出，無聲無氣

下個星期二三又抽過

繼續抽唔中

14號出幾時開始有得抽？

想問下，4%宜家邊到有得賣？謝謝

銀子彈 vapormax果對，好似無咩人討論咁？
果對都好似好少貨⋯⋯但炒唔起？

唔係crossover 點解要炒#

放Ow vapormax 2.0 US7
$4400可小議
Tg:

vapormax97黎講我覺得japan色靚過銀子彈
airmax97og就銀子彈最靚

識貨 我覺得vapormax97 jp仲靚過本身am97 japan og
不過其他97配色轉vapormax底就有點柒

因為vapormax底綠色特別夾同搶眼

好似釋放左靈魂咁

量少難有

我見水貨舖都好少有⋯

唔係潮流鞋,好少會入

早兩日靚價入左

兩對都早期買
依加兩對都升到5000

現加邊到有vapor street flyknit
想要米白或紅
見過旺角有紅色賣21xx

Gp

去group收啦

Air max 幾時先會出番95呀屌

幾時先跌價

唔會跌㗎啦

off white vapormax part2黑色點分真假？
有無咩位要留意？

跌緊啦

都未返到去三千頭

男裝size仲係keep住4500-5000喎

睇StockX hotsize 升穿600

忍唔住手入左ow vapormax

有咩衫褲好睇

白色對ow VaporMax跌到600usd....

要忍下手

正，到時正式出再跌

黑色有5000咩

Stockx 計埋運費

4000尾

React公廁版
（頭先係街見到）

心血來潮想拎返對sock dart navy 岀黎着
但塊膠超撚黃 係咪無得搞？

巴打們我想買對air max 95，係咪要買大半個碼先啱

呢對香港官方會唔會出

個個月都有野出, 荷包流硬血

粉紅個對真係會岀？
之前以為係customise

其實大部分都麻麻

af1唔錯
抽中都會買既
食炒就不了
對vapormax食左炒飽哂

真心 am 97 冇am 97個外型真係好柒

我調番轉, 因為off white 呢對先鐘意am 97, 反而正常am 97 我麻麻

對全黑zoomfly 睇相真係唔掂

咁95應該岩你

新款者。
未至於公廁掛。

爸爸款

上腳都唔差

張圖除左白af1同對vapormax見得下人
全部都可以抽中即賣無懸念

反而我認為對黑af1 正wor, 黑色水晶底

都無望嫁喇

其實我想問 d人係咪會著埋條索帶出街

我會拎走先著
反正又唔洗剪斷佢
但都有人著埋出街

硬食炒價入

我會照帶埋

睇色啦。 就算epic react都唔係對對靚

話明公廁
當然係core black

triple black 會型晒

好似開始有得抽

接近所有Link for ow white Vapormax

Good Luck!

希望你中

想問幾錢同邊度入？

想買airmax270 係咪普通nike都有?

集氣區

祝各位好運

基本上都會寄

好多普通nike得返黑色

唔抽了，搏nike中就算

Ps7

就係想要黑白色果隻

Ow vapour 2.0 black 炒緊幾錢？
10半 4000買唔買到？

俾多200
1係等多陣

VAPORMAX係咪跟番正常size

Jordan Why Not Zer0.1 '3-D King'

多數大半碼

我細半碼喎

KOBE 1 PROTRO, GOOD LUCK!

依對應該小人抽喇

大家點睇依？今晚抽對白色好似正d

岩岩去左海港抽sw bb鞋, 好多女人

海港城？

白色果對好撚正 回憶

未著過nike鞋 airmax都幾種款 有冇邊對舒服又好睇? 唔鍾意牙膠鞋
利申著開ultraboost

Airmax 係唔會舒服 個底硬 你要舒服應該epic react 岩你

我認為用家先至抽啦

海港KL, 銅鑼灣PS7都有得抽

Airmax只係無咁舒服啫
未至於唔舒服掛

Thanks ching
岩岩白撞左cwb kl

想問其實flyknit racer仲有冇出?
係咪多數都冇減價

咁睇你同咩比姐 佢著開ub

Nike 係咪唔再出依隻sweatpants

前排上官網買咗條，唔係棉料嚟

出街搵又冇

香港仔outlet見到有 flyknit racer be true $949 最大好似us9

請問VAPORMAX FLYKNIT UTILITY有無偏大偏小?
香港邊度有得試

be true 係最後一對

END同SNS 邊個網中鞋機率大?

NIKE FREE RN 2018
如何

個人經驗END.

雖然唔係 fashion and trendy shoes

但係聽日日本同強國又再出過 Vaporfly 4%
仲要係黑色 好有興趣

利申：長跑撚

呢排outlet有acg褸

1899?

end抽10次先中1次

咁多年未中過

首先要睇你腳有冇啲咩問題先
我有輕微扁平足
一著airmax係行10分鐘都會痛到仆街
轉著ultraboost好耐 近排先著番nike
目前著牙膠覺得ok
airmax底偏硬

巴打想要咩碼？

剪左佢玩custom試下

最大得10c

好似話停產 出左隻新racer取代佢

我有個fd抽左兩年炒足兩年 就連濕鳩款都無佢份 佢就俾人笑足咁多年

香港乜撚都冇

有冇人夾香港nike個7折優惠？要買夠3件，我得2件

尋日出左香港行貨第三隻色

新果隻鞋跟位好柒
想買返幾年前果d 係咪得網上有

係, 另外水貨舖都仲有幾隻色賣緊, 或者去d gp睇下有冇人賣

去second kill睇左實物 覺得唔太靚 所以決定唔買

太耐冇買呢d(潮鞋) 請問水貨舖係指邊d 旺角果d?
鞋夢/秒殺/搜尋呢d ？

巴打我有興趣
Tg me:Faiching1999

邊到做緊優惠定巴打係用優惠卷

PROMOTE

Flash 啲野好唔掂

依條Tech fleece 黎，街一定有

利申有7條 太好着

去允記啲nike 都搵唔到

遲啲出mk睇先

有冇人知邊度有得買flyknit racer oreo 1.0
我嗰對爛咗

想問下邊度仲有

你嗰條係咪棉料

Tech fleece 係nike 嘅布料，你張圖就係用Tech fleece 整 ，本來就係綿絨黎，只係滑啲

下個開